點解唔趁依家搞個「慶祝香港真正回歸祖國」大遊行？

講咗攬炒成年，依家終於樂見其成